=============================
+ Эта штуковина НЕ РАБОТАЕТ +
=============================
Постановка задачи
-----------------

 Сторона A хочет передать стороне B код от банковской ячейки (748253),
 используя для этого голубиную почту.
 Никто не знает о договоренности А и Б пользоваться голубиной почтой для
 пересылки кода от ячейки, однако:
 
 - Данный способ не позволяет передавать сообщения длиннее 5 цифр.
 - Половина голубей не долетает до получателя.
 - Покупать голубей очень дорого, поэтому требуется отправлять их как
   можно меньше.
 
 Требуется реализовать ПО(клиент и сервер), демонстрирующее решение
 данной задачи.
 Язык реализации: C
 Целевая ОС: Linux
 Допускается использование сторонних библиотек (находящихся в открытом
 доступе), не решающих за вас задачу полностью при указании ссылки на
 данную библиотеку и её документацию.

Допущения
---------

 - существует максимальное время голубя в пути. Если голубь не прилетел
   за это время, то считаем, что он потерялся и не прилетит уже никогда.

 - стороны A и B выполняют свои части протокола за ограниченное сверху
   время.

 - банковский код содержит ровно шесть цифр.

Алгоритм
--------

Пусть банковский код содержит цифры a,b,c,d,e,f.

1. Сторона A отправляет голубя [0abcd], и голубя [1cdef] и голубя [2abef].

2.1 Если стороне B пришло хотя бы два голубя, то сообщение можно
    восстановить, и сторона B отправляет 2 голубя [00000], означающие
    успех.

2.2 Если стороне B пришло менее двух голубей, то она не делает ничего.

3. Если стороне A пришел голубь [00000], то алгоритм завершается, иначе
   повторить пункт 1.

Анализ
------

Вероятность того, что стороне B дойдет сообщение равна 1/2, вероятность
того, что стороне A дойдет подтверждение -- 3/4. Вычислим матожидание
количества потраченых голубей.

  J = 3 + 1/2 * 2 + 5/8 * J
  3/8J = 4
  J = 32/3 = 10+2/3

Это значительно больше, чем идеальные 6, но мне неочевидно, как улучшить
эту оценку не усложняя значительно алгоритм и его анализ.
